CCTai班友算唔算炒左車

今日咁多人去左集會
仲要加泰人唱我地國歌

算

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

唔反巴塞了

咪撚懶醒啦，一早已經笑緊cc台啦

樓主係岀名5毛，日日用加泰引戰

請起底

勿回勿推

真5毛屈鳩人5毛

哂氣喇你，我撐加泰，都睇唔順眼你班友日日係道吠

加泰集會呢幾個鐘，你班友輪住岀post玩分化，無落場，冷氣軍師就收皮喇

我block你唔係因爲你撐加泰，好早之前就block咗你喇

又無品，冷氣軍師，分化，五毛，無時無刻係連登破壞抗爭

Loser

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

你講到你屈人5毛係好有品
唔合你意就分化
得啦...你block左個loser...威啦

作故仔抹黑抗爭

我block咗loser唔威，當食生菜咋嘛

你威啲，做共狗日日吠，係連登抹黑付岀咗咁多嘅義士都唔覺得羞恥

無恥則無敵，點夠你哋嚟啫

又要block人
又要爆閘入嚟波台屌人
邊個無恥d啊